大家快啲dislike我啦，我又MK又介手又5p

負評左未？

多謝大家負評

大家唔好理個attention whore 由個post沉

千祈唔好呃dislike！
咁樣係好錯

okay

負評左先啦，你唔係唔負評呀？
我已經乞負評啦喎

我求你地負評我

你仲係金聲做？

咁我就黎啦
力威負評 真正負評

去到下個月13號，不過已經完全放棄
俾哂啲數同事，一個唔夠數，好過三個一齊唔夠數

金雞嗰間？

做咩姐你
開頭好地地，好多人都話支持你

你係因為俾連登仔歧視唔開心定失戀唔開心？

你唔係叫力威
我未醉

星際大家幫下我嗰兩個同事

醉左姐
失戀已經忘記左一半

我乞負評呀
其他人講嘅嘢我根本唔放在心內
介得手預左負評

今日去完金雞幫襯
以為見到你

你當佢男，喊死佢啦

大家唔准正評
只係可以負評我
我求大家負評我
我開Post係為左負評嘅

加油阿絲打

大家要負評就負評我啦
looking for100000 dislike

多謝
負評左未
我求大家負評我

負皮唔係咁呃

你今日負評左未呀？

多謝大家
我只係値得咁多位負評

多謝您，我只係值得負評
負評係我唯一嘅價值

負評都要我乞得咁辛苦

希望聽朝有10000負評

大家幫手正評

點解要咁
我只值負評

用緊iphone6s,遲d可能會上埋player,
話主聽廣東歌，日文英文歌，純音樂，remix都會聽 ，
筆直6000，想要高d分析力有邊隻推介？se846又點睇？

846就算罷啦！

咁有咩好推介 846有咩位唔好，身邊個fd日日拎隻846打晒飛機

新手求教

846真係新手用黎打飛機

邊個正評

手機邊推得到

快啲正皮啦

你會買player怕咩？
大家記得負評

我乞負評大家偏偏唔俾錢

已負皮

多謝

我想介埋另外一邊

做乜咁睇唔開

乞負評都咁難

做咩姐你 十足十啲小學雞發爛渣咁
明明咁勇敢承認transgender係好值得人支持 係要整衰自己